Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 511 連登為大家成功爭取出正常Venom

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

正評呀屌！

侵侵

Lm

可唔可以出埋2017 logan

無限正評

出左啦
Cosbaby

新post留名

LM

正皮

正評侵侵

牙侵贏=連登ht post成功以正評爭取牙侵連任

有麵麵係度

RICH
有位同錢真好

我都係去ua借錢買

想睇你訂到mando

唔知點解同想像中有d出入

對我黎講反而想要心口變白色

有冇頭雕都冇咩問題

到時實會出，如果電視遇到spiderman 先會有spider logo

唔係咁易阿師傅

推返個post高過舊post

係gg logo始終差咁d
除非到時又-幾百先考慮

原狗條廢物又屌

gg logo反而無咁大問題套戲本身都無，想佢對眼可以好似gg咁換大細多啲

一直都覺得呢個版本d白色青根好怪

D人放會員單+100 係咩玩法 仲貴過原價？

賺得一百得一百

咁自己上去訂好過

張單早d
賺你少少

1蚊都唔比佢地賺

賺90

保安係咁得閒

有人留言屌鳩佢

𨳒
係咪出開有條癮

長髮版麥當勞叔叔

原來黑Venom係MMS 590
唔知MMS 600係咩呢

冇記錯300 400 500都係im

但係又話無合金mk1
咁會係咩哩？
真Venom Ironman?

Mark 42 remake ok?

300好似係Mark 45
400係Mark 5
500 係Mark 7

覺得合金1應該mms 1000

好震撼咁 個pose

把劍個size

20樓個POSE好撚醜

個劍size有冇1/6 spiderman咁高 （短1吋？）

未睇實物，但feel到好撚大咁

我都見過佢地之前係rb搶Han solo

唔係會員都有鎖匙扣？

好rich的肥仔

冇錯, 開頭佢淨比張貼紙我, 我都以為冇, 攪到我問佢
我見隔離條女就自動波攞埋

我係會員 我見我隔離條友冇

大意失賓州

其實出cosbaby 係咪姐係有拉神出1/6？

正常就係

Fb班人踩到隻嘢好差咁
成隻thanos咁大份又多件 2530都唔算好貴姐
我覺得係少咗個頭雕 其他都好滿意

已訂

大隻body係咁上下價啦唔知點解話貴

因為佢地經歷過有千幾蚊既thanos

我2隻都有

已經慣咗正價減幾百蚊變返正價就屌鬼

我都經歷咗正價VP同正價1/4 GG DX
今次訂咗會唔會又做超級大傻仔

又咁諗
派貨一貴
你就贏

我見到你 嘻嘻

唔通係你幫佢落訂

咁快就相認到

我係櫃入面俾人display緊

巧QQ

無事既

其實1/4真係無咁大market，有愛先好訂罷啦

唔係講緊1/6咩

我愛樓豬

睇返啲圖都冇咁紅

好似生果咁

呢隻就等到時ht出埋貨先算

Sor自膠以前講緊訂1/4果堆

腮紅有少少似中咗輻射嘅馬騮屎忽

好似皮膚過敏咁

灣仔警區重案組人員經深入調查後，今日（5日）上午在沙田區拘捕一名24歲姓曾警員，涉嫌以欺騙手段取得財產。他在2018年7月涉嫌於網上購物平台向一名41歲男受害人放售一張可於今年初換領模型的單據，受害人向他支付2100港元取得單據後，於今年2月到模型店卻未能憑單據兌換模型。初步調查顯示，被捕男子已於今年1月11日向模型店報失單據並取去模型。

被捕男子為一名警務人員，他已獲准保釋候查，須於11月中旬向警方報到。據悉，該名警員隸屬九龍城分區，將會被停職，今次是警方主動作出調查，案件仍在調查中。

2100單，hot toys?

就係睇中頂帽夠大 有feel

有咩單年頭派又2100左右

Thanos

要18年7月開左訂

Mk7

有D似
1月11號拎左貨

唔怪得個櫃禁撚臭

Real
有浸叔味

mk7 18年應該未到2100，會唔會係1/4 mk3

會場個幾日啲單好平 係之後先炒到+千幾
應該係mk7

香港警察知法犯法真係金句嚟

睇01話係mark 7

01上左黎依個post攞料
「據了解，涉案模型為一隻鐵甲奇俠Ｍark７特別版人偶。」

即係我爆料啦

我第一次睇有人講係mark7都係得依個post
我心諗堂堂濕尻記者點會知得咁details

01記者你好
我係白井黑子BB

立場張圖

屌你好正

你識不推先再share

班偽進狗兩千蚊都要呃

原來黑警會查案
咁以後唔加名了

17號

憑傲氣 硬漢子
去呃hottoys

訂單上 有名有電話，追查好易。on99

希望nebula可以再郁郁

除左on9之外，都唔知用咩野黎形容

又remake skywalker saga又出新野

幾得意

今晚有新一集mando

其實最怕色移係咪皮膚位？髮雕會唔會出事？
我隻Dark side 長擺Jedi Temple march 個look
入櫃之前有睇清楚d皮膚冇掂到件rope, 今晚番去check check先

或者可以用仆街or 垃圾嚟形容

30多元化新line真是

依段仲得意

總之件大袍唔好掂到啲軟膠（頭、手）

前幾日隻bumblebee又係正

以為皇軍有特權

佢以為2手單唔係自己名無事

正喎

點呃法

個個唔係角落生物定switch?

炒狗都唔會淨係炒1樣野啦

shf係玩具達人
上年限展快貨，又話有美版真骨 加埋好似呃左6，7萬

不過班仆街， 自己人查自己人， 因住到頭來又話證據不足， 跟住冇咗件事......

如果隻狗用太空卡鬼fb ac賣張單
又用現金去訂或攞貨的話其實都好難追
不過咁醒就唔會做到狗啦
偽進仔不嬲咁上下

講開又講, 有冇1/4 GG 消息

報失單要睇身份證wo ching

係咩，sor
我未試過報失單所以唔知
咁隻狗仔又真係幾on 9喎

所以根本唔洗俾成舊水加名，有人呃你實揾得到

不如咁講
隻狗仔喺sb訂左單
跟住鬼ac太空卡去賣
之後報失落埋id
佢都可以鳩up話自己無放過單
只係唔見左張單俾人盜用左
咁又得唔得呢？

唔好玩啦
呢d騙徒手法白痴都識
洗乜我提供
係d狗弱智姐，教佢都唔會識做啦

搵係搵到 啲狗做唔做嘢就另一回事

事實，好多網上騙案都係一句「證據不足」就收皮

搵到還搵到，處唔處理另一回事呀嘛
不過依家張張mcu都500變100真係唔洗諗報失問題

拎咗47 隻腳好鬆 有無得拎上去換

實有嫁

「隻隻都係咁嫁喎」職員晦氣咁講

請問係咪攞成隻主體去就得

最怕出去換隻六神合體返嚟

你預左係六神合體

唔拎去換 你個心實有條刺㗎

連單

派貨未

換隻 兩邊腳都鬆概比你

候活掛住銅鑼灣造勢
唔派貨了

次次換完仲衰過唔換
除非燈唔著 唔係既話我都唔會上去換

換完又有刺 唔換又有刺

真，愈換愈sad

換完個心仲多刺

愈換愈Z+1

幾時再派藍妹呀

成個星期冇派47啦

訂左venom
等左兩年原來係等技術成熟出隻完全體
拎之前嗰幾隻做白老鼠

睇到我成頭問號

有咁難理解咩
拎之前幾隻venomized 做白老鼠
而家先用番之前試d技術塞落隻venom到

呢隻似係venompool裸體 加venomized L文 合體

上緊mk47

其實鍾意咪得囉 我又唔覺前幾隻好差wor
利申：全部都有訂

有無師兄訂左Fire toys隻女巫

Mandalorian e02相關，有雷

btw今集有啲一般可能上集太正有對比有傷害

HT夠薑就出呢隻

下面果張2099 WHITE吸引好多
不過準備棄GAME GG坑了

Y ar

你轉玩其他野姐

tun返d錢同位出黎

留返位比1:4 GG

黎緊又GG又mando
就黎無位

Fantastic beasts 使唔使腰斬

應該唔洗啦掛
羅琳同wb係撐佢
雖然羅琳今年好多是非

venom無左spider symbol好似好奇怪咁
都唔知訂唔訂好

好似quit左了

屌睇到佢ig了 頂你個肺 嗰個屎女人又可以拍粟米俠2
依家佢就要比人炒
Btw劇情咁搞法可以點兜落去

轉樣囉
搵番Colin Farrell

屌，Johnny Depp 做錯啲乜

套戲都係冇架

隻野同套戲比還原度幾高
不過套戲佢改完個造型麻麻地

第二集都唔知會唔會換造型

如果出多隻漫畫版就正 出得venom , 即係會出Carnage 啦

gg3 繼續著紅黑不過有新造型

2024出貨

樣都未見 btw 回下氣都好既，因為一系列venom已入坑，呢排又Mando

去TH大手入貨

有就有硬，係會冇Johnny depp份姐
金蛋嚟，華納點會唔拍
Btw newt同GG啲貨死到咁，Ht仲會唔會出1/6呀
可能cosbaby 算

紅黑單要反彈了

Diu, 浪費咗個好演員

跟住出紅黑衫嘅第三集MOVIE PROMO版
CUT頭雕配件又一隻本體

會唔會依隻其實本身係第二集？第二集原本2020年10月上
第一集無用過細venom頭同武器，淨係變過個盾出嚟

點解咁耐都唔出Nori

其實咩事

因為佢單家暴官司, WB要求佢辭演個角色 DKLM

On9好撚慘，比人打到瘀撚哂，手指都無埋，仲都要比人cut

真係CLS, 個女嘅好似仲可以拍粟米俠2

比翻johnny我擺睇粟米俠

堆大陸仔退訂退到好撚爽

如果有得比香港玩家退嘅話

又排到倫敦大酒樓

想放銀甲 Mando Dx tms014 張單，有無巴打有興趣

應該會成為話題
ht退訂潮

大陸仔退訂味好 造少啲 快d起貨快d造下一隻

早買早享受

出兩場戲又爛哂換過套新衫
牙活表示開心再出多幾隻

戲又出幾套
PS5 GG 又有排出
猴活 FAT FAT

點解猴活唔出紅黑 bd?明明可以出一隻加埋塊牌同埋個無人機機件

正呀

會員聖誕小禮物

我想要baby yoda多啲

2099 SUIT最型

上年已經是gg....
出其他吧

又可以出一大堆
求猴活出有貓個個版本

聖誕venom

幾時先肯出moff Gideon

有無人記得Hottoys 出過隻馬沙

屌 而家先開隻浪人 件外套個拉鏈搞唔撚掂

肯派貨未

過癮喎...清...邊度有得開訂?
另外...揾翻之前hottoys嗰隻d相...剃晒d barbie頭髮我認為其實係一拳超人嚟

屌 放棄

我跟Ryan ，個佢係1:12 好耐之前嗰隻Hottoys 柒到

惺咁渣ga

想要ENDOR DX

spiderman3用返紅黑suit到底真定假

每次開app見到ht post，就知又有人無不推

其實而家用不推有咩意思
我見太沉底咪推返上嚟

你自己去佢ig睇啦 id: tomholland2013

thx

Mark哥一有唔岩聽就話你係行家 然後就block好英明

死黑奴譚德菜/超級戇鳩粉絲

大名人

我只係一個fb hottoys on9 ca fans既小小追擊手🚬
不過見而家條on9後勁不繼唔見佢再浦頭所以都唔再追擊佢

改咗名扮新人

我一兩個月就改一次保持下新鮮感架啦
你想我改返超級戇鳩粉絲都冇所謂既

你收皮啦 根本就係臭朵無人so你 先改名扮新人

點會呢，你咪幾關注我
我改親名你哋都咁在意我

噚晚上20F, 見到有位阿叔攞住兩，三隻貨，好似訂單有問題要Senior staff幫佢:
阿叔: 你哋啲職員好唔掂， 成日都攪錯嘢
阿叔: 好似上次我去訂一隻金色嘅蝙蝠俠， 黑色果隻心口有金標誌， 你啲同事就撚鳩我訂咗全金色八千幾蚊嗰隻， 不過算啦我同你哽咗佢，你話我咁都唔算係你哋公司嘅vip?
職員:..........

個阿叔走嗰陣時，仲要對住counter嘅職員講認住我，我係vip

唔知個阿叔講堅定流， 如果佢係炒狗，就真係好on9

比訂嗰陣唔會發現嘅咩？

唔知佢佢攞住張單係咁同個staff講

似on9多啲？佢想要嘅黑身金標誌似係prestige，隻嘢都無開過訂，直接sb限量500隻現貨2日玩完

Mk 85 幾時開始派貨？

全派左

等多年

全派完咁耐
你先問

TH有現貨添喇

已經蝕放，不議價
Iron Patriot
7月28日$1400
7月29日$1300
7月30日$1300
1/4 Spiderman DX
7月27日$1300
旺角信和交收，多要優先，多谷。

from fb Ma Wai

3隻ip

已經蝕放

但未夠甘呢

等佢炒得咁開心， 好似佢間火鍋店咁樣一鑊熟， 抵撚死

岩，蝕撚死佢

唔知聽日會唔會又mando monday開新訂呢

開隻1：6 連speeder set
真係開既要一

可唔可以淨係車+腳甲+斜咩袋

我捱唔住

希望聖誕前派到隊長/85做聖誕禮物

我想要upgrade suit spiderman

今日派47好唔好

派新野please
手上無一張單派緊

派下Nebula

隊長唔係話左下年q1咩

無訂姊妹

咁就要派喇

好似好耐無上過貨咁

依家M記單廿幾張
SW七張
DC得一張

猴活：多謝你

M記9張
快快派完可脫坑

Assemble完會放返啲出去

派DV/BOBA

重甲/銀甲MANDO都得

得銀甲

應該下年第2季啦睇ss的話

如果咁耐先派
佢又開車版嘅話
SS實大把人退訂
到時猴活又一堆現貨

11張sw 今年淨係訂得1隻mcu

訂左1/4 棄車版算，等佢換新甲好過

袋住張21號單滿心歡喜結果成個禮拜都冇email

今日有無風

水靜河飛

明智

候活掛住銅鑼灣造勢

設計緊下隻venom/zombie

造乜鬼野勢 除左頭幾日
日日都拍烏蠅咁款

rb週年開隻痙攣anti venom果日唔係排曬長龍咩

究竟肯出ep5 solo同luke 未已經年尾啦

拍條毛咩
開隻塗改液色
又排曬長龍

對隻野 無興趣無留意過

求求猴活做十分鐘好人 想做今年聖誕禮物

支持繼續出clones

買隻手都唔知做乜

出埋coruscant guard commander

睇見尾數成2千幾

唔係真係有愛點接得落

閣下1月21日6時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

仲要呢隻咁撚大隻，有愛都要有地方擺先得

係咪即係全派定仲有幾日?

易筋俠

21號3點仲未有訊息

上去拎咪得
Sms 哩D冇用的

有排啦，我就21號7點幾所以冇得攞
我印象就好似24號先截

太陽萬歲↖(￣▽￣)↗

個頭雕

上次隻洋蔥都係咁

等到天荒地老

靜到

唔派新野冇野好講

肯派多轉nabula未
Team suit tony 冇乜整點解都可以遲派

廿幾張M記無嘢派緊
猴活揸流攤

坐爛張梳化 正

講緊tony好似換新頭

Ht24

真

手持首日單

出post

2月5號單唔知第幾日
應該好快派晒

開完呢隻訂點都開bike掛

親生仔年

全派系列

估唔到連呢隻都出
親生仔真係乜都有可能

嘩屌你
正啊喂

電視劇版權平好多？
個個無頭雕的隻隻有份出

無左個post?

post完撚下狗咪del

重po左

依隻

用個頭來整炸雞佬

快啲出圖
唔知個頭雕邊個負責

淨係把DARK SABER都吸引到去訂
不過出呢D BANNER圖通常唔會即日開訂住

Yu....

一定訂 darksaber

都話會出架啦 送唔送埋隻狗

真係開口中出sand people

今日開訂啦

硬係覺得s2會有新造型，如果加個黑色+紅邊嘅mando頭盔比佢

會唔會又撚狗架

親生仔好少撚狗

不如出埋呢隻obi wan

何以見得

Yuu

好 送埋MANDO頭盔

tcw出出下又停左

淨係3po 係展覽都撚左好多年

諗起姜文

moff gideon可能撚狗
但我覺得Tusken Raider真係有機會出

不過哩隻出應該好少配件
得支鎗同黑劍
收你千五

最緊要有darksaber

實有第2個造型我唔會畀猴活呃到

睇完s2先決定，順便1月續會

仲可以繼續數

呢隻已經分唔到係技術問題定唔肯開

airborne trooper，212 trooper，general kenobi，padme

依堆咁新就咪鬼計啦

依隻先慘

最驚個頭又比yulli雕，上次lando都唔似

無記錯係1/4？ep7~9最鍾意kylo ren

咁就岩啦今日唔得閒去屌

好想要

1/4
有頭雕 又有新設計地台 同有埋1/6都無嘅vader配件
到頭黎得個吉

ep7, 8無人訂 搞到猴活都唔想出
所以今次mando都開1/4真係難得

Mando 隻1/4真係好良心
個地台直頭有雕像級 猴活偏心到爆

所以都期待佢1/6 s2套甲會點出
如果bike跟埋boba套甲實大把人狗衝

You have something I want

真係幾靚嘅
不過訂齊曬銀甲1.0同 2.0
到時出3.0 就好笑個個都淨放body留配件

我又無咩所謂 已經諗好3套甲點樣display
但宜家都見唔小人開始放2.0

有冇wind

咁搞法搞到我唔敢訂車已經有一隻啡+1.0+1/4唔想同一隻角色有咁多隻

冇出post..係咪已被猴陳撚凸already?

炸雞佬

You may think you have some idea of what you're in possession of, but you do not.

唔撚係掛無限delay, 等得太耐真係等到唔想玩

成個2020冇野玩

冇戲睇 冇野玩

今年派咗咁多款都話冇嘢玩

Hot Toys CosRider 系列
CSRD006 <<Captain America: The First Avenger>> Captain America CosRider
CSRD007 <<The Avengers>> Loki CosRider
CSRD008 <<Guardians of the Galaxy Vol. 2>> Star-Lord CosRider
CSRD009 <<Black Panther>> Black Panther CosRider
有現貨喇 ~ !
有興趣嘅親愛顧客們可以到 Hot Toys-Secret Base 購買喇 !

到時（過幾日）3.0 出你咪又係狗沖

有得單要車就沖否則就諗一諗先

damtoy隻巴爺派貨

今次個頭麻麻地

Iron man 1結尾個個樣？

預左遲啲屋企有4～5隻mando

好一般

Eric kwok

Yelim 頭之後見到咩tony頭都覺得一般般

一分錢 一分貨

有冇圖睇睇yelim係邊款

屌睇睇下真係似eric kwok多啲

出完填海華出eric kwok

有愛=有位

差唔多啦第一季兩套，預佢一季一套
出到s4，應該有5隻mando

啲五官好似歪曬咁樣

你其他角色係咪訂齊曬

mando s1基本上都訂晒
連近期隻death watch都訂左，total 9隻
利申冇睇漫畫，睇劇入坑
但我全部款都得一
本身有d款想要二（例如death trooper果d），但諗諗吓sw咁多野出都係各一算

我第一感覺都係eric kwok

好rich重未計S2 黎緊發力
今年真係出極都係mando

mando s2完找下tcw數，1月到mcu接力wandavision,bw,bucky，跟住又到boba劇,mando s3繼續星戰 ，全年無休

Boba劇未知係咪真 只係得一間傳媒報導
當可以慳住一筆先
但黎緊重有高地同啊RO男豬套劇
S3完左之後重有k2so同高地

等緊高地套劇 唔知可以點拍

係佢既話都ok既

無計，睇完中晒毒
btw今年都出左好多cw同esb40週年
發覺今年訂左好多星戰

johnny depp
雖然上集悶到仆街

有冇氣

斷氣

嘆氣

哂氣

派新貨儲氣

佢無問題呀
但入場睇就不了

fb千字文：rerun整到隻野cheap曬

因為rerun多咗貨所以唔靚

呢個理由真係CLS

又多套新衫，scarlet witch變emma frost

愈少人有愈靚

只可以講無咁樂觀
又要改劇本又要縮短集數
不過呀ewan講左 個造型會偏向老人版

終於有得玩47

幾時開新訂阿

其實tcw都交代到後期，唔知仲有咩可以講

寧願拍1~2中間點樣訓練anakin好過

都市傳說

派多轉藍妹未
想等埋一齊先拎隻刺客

仲揸緊張首日單
就快變梅菜都未拎得

有咩問題？

我想問， 睇唔到有咩問題

心口塊甲咩左?

快d派ip

斜撚囇

我仲見到有小小花

慘，準備sad換sad

47全派
from facebook group

RB有MK7sp

整mk21個時整多啲嚟賣

花都算但係塊甲咁樣真係唔換唔得

但好似得兩盒

Special (六神合體) edition

等睇炒狗
一次個放過百張85 1.0單

條頸一除膠套好似仲留咗啲離模劑痴立立

賊仔騙子SOOSOOTOY過主啦

同sony造勢

根本就一定出硬架啦

等睇又係通用配件收1500
加兩條閃電比你

佢個火拳頭特效幾型嘅

Captain marvel

希望有miles頭雕同出classic suit有remaster版頭雕

daftoys做constantine 希望會連埋衫

Miles仲型過peter
今次唔會Miss miles classic suit同埋peter ps4放棄直接入classic suit同佢一齊企算數反正咁似樣同埋靚啲

連BODEGA CAT SUIT配件 1800

明天開miles訂，連同game咁一齊推，game做勢加乘

仲諗住入埋classic同velocity當完gg坑

想棄坑全放ps4gg
而家又整隻ps5gg

配件如下：閃電特效，閃電拳，一版game 科技裝置（一粒粒）+ 電話，蜘蛛絲，隱形effect背景miles，地台。

利申鳩up

又gg仔
係咁多類型1/6 gg仔真係最易出

cls真定假

到時你咪知囉

睇左段cutscene片，已經開始想訂封面套衫
劇透加密返

Ok

要等到19號先玩

我信你

等heatoys 出依套衫

正

一起身又有風

之前咪出左隻漫畫版，又出

DP 又出？ 又係電影造型？

而家呢隻係GAME MILES
之前嗰隻係動畫電影SPIDER VERSE MILES
而家呢隻GAME MILES套衫就真係跟漫畫版MILES DESIGN

就咁睇好似唔錯，唔知有無頭雕

正wor 完全唔知呢單野既

可以出死人頭

想放左之前嗰隻等入game版

諗起Slideshow 果隻

動畫版 套便服幾正

SPIDER VERSE隻MILES好有誠意喎咁多配件又換衫又盛
而家隻PS5 MILES跟返猴活一貫作風應該都少配件

應該得啲網同橙閃電特效

收工返去玩miles
有PS5個啲等多一個星期啦

今日係咪有wind

所以未放至，睇埋配件先決定

有訂gwen就緊係留動畫版

仲等緊動畫版隻中佬peter

睇返ps4 spider, 其實係好高質，特別係個body,啲肌肉海綿 個手感真係好正

有料

正啊

有貓

冇咩特別

個閃電特效

尼隻好似係第一隻ps5 主角suit?

最緊要隻貓。

狗衝

係，miles

1630

1630$

咁應該要訂。但對蜘蛛俠完全免疫

1630抵

會員應該1580?

應該1590

腳有分件，可以換對super star上去

有得CWB訂幾方便,不過唔記得開12點定1點?

竟然有貓同頸巾冷帽

配件正，我已經諗到Heatoy佢聖誕會員禮品

冇玩game,但真係幾靚
今次又冇頭 又要等副廠

隻猫幾靚
但覺動動畫果隻半causal 服正D 哩隻pass

個Body好多位同Homecomin Gg一樣
本身無儲PS gg都想入
紅黑紅紅黑

仲有COSBABY幫隻GAME造勢

之前無入過game gg，今次忍唔到 要後追埋第一套

個可動係咪又想呃人

有冇考慮後追晒咁多套

個身立體感強啲但冇頭
GAME唔係有頭既咩

隻嘢真係好撚型

同ad spider一樣，可動都唔錯，係紅金有野卡住先會咁

ht不嬲無game gg頭

唔會啦 之前2099都忍到手 仲要留位比sw

2022 Q1-Q2

見到隻隻都咁既派貨期，完全唔想訂

我覺得個背囊係分件黎，應該打唔開

玩埋隻game先睇下訂唔訂，吸引不大
利申gg粉只訂gg hot

2022 Q2
實物都幾靚，為咗隻貓都係要訂

有無人知CWB 係唔係開12點？

1590 會員

CW the flash d 閃電件

隻貓真係超水準之作

其實隻貓係咪得半隻

係，第一次衝首小時先知最熱愛HT既係大媽同阿伯

應該係

半隻點企，除非背囊實心

又或者磁石

想訂

22年 Q2有排
訂貓送gg

隔左咁耐終於有岩心水
可以上去送錢比候活洗

分分鐘到時都出正傳續集

好似有兩個背囊

換件

想問下
game gg套衫係咪先係原著套suit
動畫gg套衫係改過
定係兩套其實係唔同suit

game gg套衫係咪先係原著套suit<<THIS

多面多唔多人排

唔該你解答
我上網搵左好耐都搵唔到答案
剩係知game同動畫gg既主角都係Miles Morales
不過今次依隻真係好正 仲要有隻貓

啱啱兩點令去CWB訂完
唔多人訂條隊得兩三個人

隻料係咪又唔屈得

真係得半隻

真係實心 半隻貓

隻隻gg都話唔屈得架啦
除左homemade

希望紅黑隻手改返做咁樣

件suit 既紅色網紋實物係幾靚

th 有一盒mms456

如果唔縮水，佢手形同網紋隻金屬紅好靚

保安唔鍾意隻手環

隻手睇落似係2099料啲紅色紋真係最好J

呢d先危險

紅配黑係最正

頭先訂完GG過去睇
係有一箱
唔係一盒

紅黑紅紅黑

半隻貓

喺廿樓聽到銀甲1/6 dx截訂
收咁耐籌

聽日開新咪截

頭先訂miles仲見到mysterio係大電視，一年零兩個月

阿活話有真頭，不要問，只要信

風話有
希望真係有

Both

千值練都開miles不過係動畫ver.

我嗰隻完全冇問題

我都係 除咗膊頭磁石甩咗 不過都收貨

我覺得HT整得仲靚過Game

全新（已開）

出post
M記

竟然出m記新野仲要唔係cosbaby

又要排後樓梯了

好耐無排後樓梯

已請假 狗衝過去

呢個燈箱係幾靚既

好靚

隻nebula失蹤？

佢家姐先失蹤

咁耐先得1轉

座標都搵唔撚到

上貨未

我隻nebula去左邊

啱派

1749單

喂，咁都派得個半鐘，會唔會有少少hea

都無再上過第二轉

36 min

又短左
都係聽日訓醒等人人中字

不過如果你聽過有人話suppose佢做呀蘇
我諗都係出自依張圖
張圖喺月頭左右upload ge

Gooooooood

呀蘇劇透：

係 睇下黎緊呀活會唔會出 慎入

真人唔掂

觀望呀蘇會生性啲

睇慣tcw都應該幾難接受 阿蘇計番時間都應該3，40歲

Ht又可以出

不過唔知佢會唔會順便講埋係咪搵唔到ezra

rahul kohli係咁po Star Wars可能佢今季真係有份做ezra

啲fanart改圖仲靚過佢
不過

Loki有新件？

應該係D23嗰類限定 佢係mms579b
我地訂係579普通版

日本有野送 香港冇 又撚狗

好想要
日本係咪現貨

21年9月先出貨

候活小小心意

希望香港玩家有阿活誠意小配件

幾靚喎

Number都唔同 9成冇
對日本好過對自己人

送特別版購物袋

你岩
香港會唔會開多次訂
撚撚死你地

阿活做紙袋最有創意

候活好憎香港人

都唔期望有侯活小心意
4寶/6寶包個呢類袋都好

香港隻loki截左未

唔係賣現
係預訂 之後送袋掛

候活放棄香港

2021 9月

本身隻野都係下年Q2-Q3先派

香港限定店就整狗屎垃圾出黎

呢SET靚好撚多囉屌

遲啲拎貨嗰sales係咪會問:先生/小姐？請問需唔需要加$xxx換做特別版？特別版會多咗支權杖。咁樣

Loki截左 ？

有無post名好提議

候活嘅小小心意唔適用於香港

候活又撚香港人

愛日侯活賣大包

屌侯活 對外人仲好過自己人 食屎啦你

唔g我嗰張都係7月單

FF會員訂購左LOKI會送

果陣未做會員

屌你

大大力屌我

緊係喇， 出咩都屌， 比我都撚你班傻西

駁唔到

鬼佬都好不滿JAPAN ONLY嘅LOKI EXCLUSIVE

巴打，講得好有道理

係得牙原先會隻隻屌姐

呀原＝Hottoys香港區交流大使
成日喺d外國gp屌ht

有排嘈

隻鷹勁撚大隻
放唔到入櫃

咁放番生佢啦

其實係唔夠高
睇下有無辦法搵支短d既柱就得

牙活對大陸人仲好

剪短佢

之前個個fb post都洗版，而家後勁不繼
條友都on9唔曬既

ht炒：正仆街出咁少助長炒風，快 Ld 重出啦
ht rerun/無得炒：抵撚死出咁多、熱潮已過、ht玩撚完

CLS玩家

佢地不嬲覺得價錢越貴就越睇越靚
利申 後入玩家表示原價47先最靚

拜登隊長

幾時再派新野

品牌價值問題

😑終於收到47 個盒少少刮花都算😂 玩上手 好似呢個位有點鬆 係咪正常
大家係咪都一樣咁😶

點解你隻47花到咁
唔應該會咁花喎

係唔正常🤔
500蚊放出去應該有人收🤔

倒貼先有人收

天真過天真嬌 無改錯名

唔正常，要成隻連盒拎上去換，呢個位無得拆

天真師

天真過天真嬌

問題係個品牌好有價值果陣又屌無得買
人地聽你講重出
又有一班人屌無價值

持份者有咁多批唔好講到係同一堆人咁

點解要去街鋪訂？

死啦我由頭到尾都覺得Mk5最靚

高達頭page？

所以呢個就係我不斷追擊hottoys Facebook page洗版on9 ca fans既原因

46

46有cca同47代替住先
5仔到依家都未有

猴活：得啦年頭整隻neon比你滿意未？

佢肯出我肯訂

收左DOOKU
要追YODA了

同你調返轉但係冇錢後追了

咁比你隻YODA我啦

我想開obi wan隻手係味要調岩角度先可以舉高手

問

送佢頭頂啲毛俾你

幾高先

Star Wars全部都未截訂既
最早既ep5 40th黑武士都仲有 已經開左半年以上訂
會唔會咁少人訂

我寧願等tcw dv重好
有機會有爛頭盔嘅靚仔樣喎

但黑武士真人樣似係爛哂面先至係正宗？

佢肯出我一定訂

Tcw有爛咩

rebels黎
tcw得雪地嗰幕叫做出下場

梗係
不過都係得ep6先有

唔出neon
出隻透明

rebels真係咪搞 專心出tcw好過

猴活咁愛maul 可能真係出埋

要ep3連埋張床好過

45度角就會卡住,之後扭扭下又可以舉高

本人hottoys on9 fans.....